舉外國旗，對今場運動系騎劫(怒)

唔好屌我住，我都系想今次抗爭好，講幾句話：

前線有班人，舉美國旗舉得好開心，當你興奮緊既同時，都顧及下背後既感受。
你興奮，你高舉國旗(外國)被成功正面推銷到外國 ? 你要知道，這間接代表有千千萬萬上街的示威上街，俾你騎劫，你先擁有呢份滿足？

係過去2個幾月抗爭入面，好多上街人士雖然唔中意中國，大聲講自己係香港人，但大多數既佢地內心仍然愛國(我指中華民族，非中共)，呢個係不能割離的根。
好多人仍然內心有個期待，中共可以重新給予空間香港，香港可以變番好？(總有一日？)

而今日，你不斷高舉起美國國旗(和他國國旗)，只是強制把今場運動分裂，強制把今場定義：脫離中國行為。

我相信這不是一開始，更不是很多抗爭者的想法。

我係哩度勸告：

長此落去，舉國旗這個動作，當輿論去到一個臨界點，有一大部分和理非突然覺得自己被利用，被騎劫，被外國勢力，被港獨，最後只會對抗爭者反噬。

有些內地朋同我講港獨，廢青云云，外國勢力云云，我都會回佢：內地媒體操縱。
如果事實是有一大班人高舉外國旗，整場運動已經從象徵意義上被港獨了。

2個月前和朋友討論，我說內地民眾民意是今場運動非常重要力量，朋友不以為然，講：洗撚咩。

好吧，當我們情緒高昂的時侯，更加要反思，我地係為件事好，希望做得成功，定係為咗出一啖氣?

同意唔同意都好，真心覺得，高舉外國旗，極危險。

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

實際上根本冇造成你所講嘅負面效果
我淨係見到美國旗帶嚟超乎想像嘅宣傳成果
好多人都由彈變讚
你有冇諗過其實好似你咁愛國咁多潔癖嘅人係少數？

冇美國佬，你個中華民族入咗大東亞共榮圈啦

左膠等我教精你、而家香港政府唔理你、中国扣你顏色革命帽子、十四億人想你D人死、同時全世界關注支持香港、咁驚你投誠算吧啦! 冇中共你唔係中國人? 英殖你都仲係中國人啦!

真係好撚驚人連結外國勢力

根本中共好驚美國介入，派好多鬼分化香港同美國

又要推

手足你好，我當你講法成立，係我過份敏感。

但如果有日，外國旗海充滿今次既運動時侯。上圖講得岩，14億人都不會同意。
可能你覺得我想法on9，但其實大多數上街的抗爭者都無諗過同14億人為敵，咁點解要咁做？要被分化？到時候只會令到很多本身支持運動，但在內地有很好脈絡的人，被割席。

唉！

當我地講緊大陸人俾人洗腦時侯，我地都要慎防自己被身邊人洗腦，被連登洗腦。

究竟系真系為件事好，定系情緒發洩？

又屈 吹到舉國旗都算係發洩情緒

內地 香港人只會叫大陸

認真答你 你而家對抗嘅係CCP 你係無可避免地會得罪大部分覺得CCP係必然存在嘅中國人

除非你教佢地黨國可以分開 但係明顯地唔係佢地嘅主流看法

唔好再呃自己啦

係啲大陸佬一早被大陸傳媒宣染哩場運動係
「港獨」、「外國勢力」 而且定型
我地咪舉下旗 叫光復香港 時代革命囉

而且美國旗係代表緊自由嘅精神
我地舉美國旗係媒正常